{
    "data_info": {
        "documentID": "J_HIS_093449",
        "source": "온라인문서",
        "writer": null,
        "ISBN_ISNN": null,
        "version": null,
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.doopedia.co.kr/",
        "collectedDate": "2023-10-11",
        "publishedDate": "2023-10-11",
        "domain": "문화/역사관광",
        "title": "운중저수지"
    },
    "text": "雲中貯水池\\n\n1976年に着工され、1978年に完成したこのダムの名前は「雲中洞」から取られています。総貯水量は114㎥で、有効貯水量は105㎥です。流域面積は120haで、満水面積は4haです。また、製糖延長は114m、製糖最大高さは9m、最大水深は12m、洪水位高さは12.3mです。このダムは元々、近隣の農地に農業用水を提供するために築造されましたが、板橋新都市開発によって農地が減少してしまったため、現在はその機能を果たすことができていません。周囲にはソウル外郭循環高速道路が通っており、さらに新しく建設された局地道57号線も通っています。",
    "QA": [
        {
            "question": "貯水池の名前は何ですか？",
            "answer": "雲中洞"
        },
        {
            "question": "貯水池の総貯水量は何㎥ですか？",
            "answer": "114"
        },
        {
            "question": "貯水池の有効貯水量は何㎥ですか？",
            "answer": "105"
        },
        {
            "question": "貯水池の流域面積は何haですか？",
            "answer": "120"
        },
        {
            "question": "貯水池の満水面積は何haですか？",
            "answer": "4"
        },
        {
            "question": "貯水池の製糖延長は何mですか？",
            "answer": "114"
        },
        {
            "question": "貯水池の製糖最大高さは何mですか？",
            "answer": "9"
        },
        {
            "question": "貯水池の最大水深は何mですか？",
            "answer": "12"
        },
        {
            "question": "貯水池の洪水位高さは何mですか？",
            "answer": "12.3"
        },
        {
            "question": "貯水池の築造の目的は何でしたか？",
            "answer": "近隣の農地に農業用水を提供するため"
        },
        {
            "question": "貯水池の現在の機能は何ですか？",
            "answer": "農地が減少したため、農業用水を提供することができていない"
        },
        {
            "question": "貯水池の周囲に通っている高速道路の名前は何ですか？",
            "answer": "ソウル外郭循環高速道路"
        },
        {
            "question": "新しく建設された局地道57号線はどこを通っていますか？",
            "answer": "貯水池の周囲を通っている"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 201,
        "QA": 228
    }
}